中大宗研面試可以點準備？

小弟今年20分 收到中大宗研interview 想問可以點準備/從邊度入手？

或者有冇tips 可以指點小弟

你自己諗下讀完出黎有咩用

拎比考官睇

睇下宗教學是什麼喇
好多年前in過
都係問普通野

自己爬文...大把文講呢科既面試

想問下有冇具體啲？

有爬過 但大部分都係講d 好表面嘅野，ching 有冇具體d/實用post 推介

話自己信佛信耶穌，機會大好多

求其答啦
使鬼準備

你收到面試係幾多號呀樓主？
我無收到